有無諗過依家休班狗唔帶委任證就執法

咁如果有人帶住伸縮警棍或手扣，就代表佢係休班克警？

咁佢咪可以執法反正都唔洗帶委任證執法

咁之後如果有人咁做咪好危險，周街都係克警都可以隨時捉人，咁如果一個唔小心捉我依啲撐警藍絲我咪仆街
又要比人仆幾棍，又要比人搭住仇都無得報
好撚驚添，我警告你地黃屍唔好亂黎！

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

我身為一個撐警藍絲好驚

無人注意依件事？

認真po無人推？

執唔執到法唔係睇佢有咩裝備 係睇咩身份 休班警法律上都係一個警察 而警隊條例有寫到 只要受聘警員係到執行職務就係一個警員 即係話即使休班 但如果做返警察嘅野 佢就會自動on duty 返 而出唔出示委任證要睇情況許唔許可

咪撚on9啦你，警例有寫明休班克警一定要佩戴委任證先可以執法，係軍裝先可以情況許唔許可下先出pass

到左呢一刻，佢哋無賴到咁
已經見怪不怪

嗰個係警察通例 並非警隊條例 通例唔係法律 所以存在一定嘅彈性 同埋即使要修改 無須經立法會同意 你可以當條通例係家規 點修點定義 犯左會點都係內部決定

如果有黃屍扮休班警，咁我依啲撐警藍絲咪好危險，一陣比人仆幾棍咪無仇報

如果有歹徒冒警就大鑊啦

Pish